有冇教唱歌嘅老師推介

見到有巴絲講過成千銀一堂，窮書生比唔起
有冇啲冇咁貴又教得好

我可以教你

YouTube (認真）

都唔少YouTube channel教 有冇咩推介

Calvin

有興趣學唱歌可以Tg傾下

youube kin sir唱歌